今次班鐵膠可以點幫港鐵兜?

港鐵是世界最好的

睇多次廣告，明日繼續返工

係以意外你架人哋唔想架嘛
每個人都會做錯野架嘛
一年壞得個一兩次有咩所謂姐

壞次地鐵就屌哂鬼，打仗點算？
香港人係要經歷一些苦難先得

而家啲打工仔真係唔捱得

收工返屋企遲果少少都唔忍得

焗一陣都唔得, 想當年獅子山下年代無冷氣添啦